覺唔覺攬安全帶係對司機不尊重

自己條命唔重要

True
一上車就剪咗佢

架車會唔開心

咁你對架車都唔尊重